還記得櫻花正開 還未懂跟你示愛

初春來時 彼此約定過 繼續期待